
# フリーランス向けの会計システムHTMLページ作成について

フリーランスが, 資金繰り管理をかんたんに行い, 生活の向上を図れることをアピールする




## 目標とターゲット

  個人事業主、フリーランス、副業をしている個人など
  - 事業の成長にともない、資金管理が必要になってきた層、または
  - 旅行積立など、うまくお金と付き合いたい層
  
  
デザインのポイント
 - カラー: 青や緑など、信頼感や安定感をイメージさせる色を使用。
 - フォント: 見やすく、読みやすいフォントを選ぶ。
 - 画像: 高品質な画像を使用し、視覚的な訴求力を高める。
 - SEO対策: 資金繰り、会計ソフト、フリーランスなどのキーワードを適切に配置。





## ページ構成とデザイン


### トップページ

ビジュアル:
 - 金銭に関するポジティブなイメージ（お金の増殖、目標達成など）を連想させる、シンプルかつモダンなデザイン。
 - 例えば、積みあがったコイン、上昇グラフ、開かれた財布などを背景に、キャッチーなフレーズを配置。


コンテンツ:
 - キャッチコピー
   + 「資金繰りを自動化し、事業に集中しよう！」など、具体的なメリットを強調。
   
 - 主な機能を箇条書きで分かりやすく説明。
   + 事業所得と生活費の自動集計
   + 資金繰り予測  ★point!
   + 請求書発行・支払管理
   + グラフによる可視化
   + 確定申告対策

 - ターゲットへの訴求
   + 「いつお金が足りなくなるか一目でわかる」など、ターゲットの悩みを解決する言葉を選ぶ。
   + 無料トライアルへの誘導ボタンを目立つ位置に配置。




### 機能紹介ページ

 - 資金繰り予測機能:
   + シミュレーション機能で、将来の収支を予測できることを強調。
   + グラフやカレンダ表示で、視覚的に分かりやすくする。

 - 請求書発行機能:
   + 様々なテンプレートから選択できることや、自動で送付できることをアピール。

 - 支払管理機能:
   + 支払い予定を管理し、期日忘れを防ぐことができることを強調。


 - 予算管理機能:
   + 予算設定機能：目標とする収益や支出を設定し、達成度を可視化。
   + 予算と実績の比較：グラフや表で、予算との差異を分かりやすく表示。
   
   
 - 節税対策機能:
   + 経費の最適化や、節税対策に関する情報提供。

 - 連携機能:
   + 他の会計ソフトや銀行口座との連携機能をアピール。





各機能の説明に当たって:
 - 各機能の画面イメージを掲載。
 - インフォグラフィックなどを活用して、複雑な仕組みを分かりやすく説明。
 - 利用シーンを具体的に示すことで、ユーザーの共感を呼ぶ。
   + 例： 確定申告対策機能: 必要な帳簿データが自動生成され、確定申告がスムーズに。



競合との違い:
 - 自社サービスの優位性を明確に示す。
   + 例： 「他の会計ソフトと比べて、操作が簡単で直感的に使える」




### 料金プランページ

シンプルで分かりやすい料金体系:
 - 機能別の料金比較表を掲載し、ユーザーが最適なプランを選べるようにする。
 - 無料トライアルや、初期費用無料などの特典をアピール。
 




### お問い合わせページ

よくある質問:
 - 資金繰り予測の精度、データの安全性など、ユーザーが気になる質問をまとめる。


シンプルな問い合わせフォーム:
 - 名前、メールアドレス、お問い合わせ内容など、必要な項目を最小限に。
 - 24時間以内の回答を保証するなど、安心感を与える。



